有冇人覺得聽日好有機會比人擺空城計

好擔心咩示威工具都準備好

d 大媽緊係冇必要同你硬碰，
又唔係政府關關，警犬冇必要守

你講屯門？屯門謝絕武力呀巴打！

佢地只係避一日
星期日咪又係返來.......

會唔會太晏去
佢哋朝早已經賺到盤滿缽滿

就係怕

我講啲banner

有左人帶頭之後屯門人就會識第日自己發起，而班雞又會知佢地人人喊打，點都有象徵意義